未來四年黃大仙區議會會議流程

沒有 沒有 沒有 通過！

仙人

我希望區議會可以整個基金出嚟
支援被捕手足